幫港出聲silent majority 算唔算犯法

犯罪或不誠實意圖而取用電腦

根據第200章《刑事罪行條例》第161條，「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，是刑事罪行。
第200章《刑事罪行條例》第161(1)條列明：
任何人取用電腦——

意圖犯罪；

有不誠實意圖而進行欺騙；

目的是為了不誠實地使自己或他人獲益；或

不誠實地意圖導致他人蒙受損失，

無論是在他 / 她取用電腦時或在往後時間，有上述的意圖，都是違法。如果經公訴程序定罪，最高可被判入獄5年。
法庭會問兩個問題，去評定被告是否不誠實：(1) 一般合理和誠實的人，會否視被告的行為是不誠實？如果問題 (1) 的答案為「是」，就要問 (2) 被告是否知道自己的行為，會被其他人視為不誠實？如果問題 (2) 的答案同樣為「是」，在法律上，被告就會被認定是不誠實，無論被告認為自己的行為是否誠實，已無關重要。
獲益或損失不一定是經濟上的獲益或損失。第200章《刑事罪行條例》第161(2)條列明，「獲益」或「損失」不只是理解為金錢或其他財物的得益或損失，亦包括暫時性或永久性的獲益或損失。

發布明知虛假的永久形式誹謗
任何人惡意發布他明知屬虛假的誹謗名譽的永久形式誹謗，可處監禁2年以及被判繳付法院判處的罰款。

佢屈泛民派, 係有收錢(雖然佢自己on9， 畀人踢爆咗係自己打上去)
但係咁樣做, 會唔會另一啲人 我以為我哋係壞人? 為咗錢乜都做得出!
仲可能令人哋覺得我啲係非受賄賂， 但係明明我哋都冇!

我哋嘅目的係為咗民主， 堅守信念!

推

警察唔會受理
律政司唔會告
你放心

講男姦女殺殺無赦嗰啲俾人告咗未

起碼引起公眾關注

push

你告咗先

咁可以淨係同台灣引渡， 起碼嗰度法律公平啲

坐監啦, 幫港出聲

啱呀，搞大佢

咁都唔出聲，咁個個做新聞啦

求奇到呢

終審法院最新案例（協和小學試題案）判左用自己電腦唔算「取用電腦」 唔會犯不誠實取用電腦

唔算
官方喉舌黎

早排終審法院咪判咗用自己嘢唔係取用電腦
呢條例而家只可以告人用人哋部腦 or wtever device 做犯法嘢

造假新聞都唔識

老實講，誹謗入硬，睇有無人夠膽告，告到薑蓉要出top post話佢作故仔呃人

任何有參加過遊行既都有資格告

如果告佢嘅話，律師費係咪好貴?

實貴，兼唔可以申請法援

有無人肯眾籌？
驚俾狗官告助訟／包攬訴訟既話，就set捐款條件係有遊行過先玩得

過到逃犯條例呢關既話，一定要對付呢班亂作廿四既喉舌
不過真係要等逃犯條例過到先，唔係一切玩完

我未夠成年， 唔知會唔會冇得告!
再加上 連登應該都好多人係窮(仆街地產商害)!

我哋要籌款嘅話， 係咪要搵商家好啲? 要諗辦法點樣說服佢哋去支持!

錢真係唔係問題
今次真係律師商家都有份
而且香港人，特別上咗岸嗰班完全唔窮
只係唔夠膽抓爛塊面，同薑蓉之流打爛仔交